\begin{center}
    

\begin{table}[h!]
  \centering
  \def\arraystretch{1.5}
 
\scalebox{0.85}{\begin{tabular}{|l|c|c|c|} 
\hline
\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Descripción}}                    & \textbf{Peso} & \textbf{ Valor asignado} & \textbf{Impacto}  \\ 
\hline
Sistema distribuido                                           & 1             & 0                        & 0                 \\ 
\hline
Tiempo de respuesta                                           & 2             & 3                        & 6                 \\ 
\hline
Eficiencia del usuario final                                  & 2             & 4                        & 8                 \\ 
\hline
El código debe ser reutilizable                               & 1             & 2                        & 2                 \\ 
\hline
Facilidad de instalación                                      & 0,5           & 4                        & 2                 \\ 
\hline
Facilidad de uso                                              & 2             & 5                        & 10                \\ 
\hline
Portabilidad                                                  & 0,5           & 5                        & 2,5               \\ 
\hline
Aplicación concurrente                                        & 1             & 5                        & 5                 \\ 
\hline
Se necesita entrenamiento                                     & 1             & 1                        & 1                 \\ 
\hline
Las ayudas son claras                                         & 2             & 4                        & 8                 \\ 
\hline
Se entienden los fallos (obtenidos mediante mensaje de error) & 2             & 4                        & 8                 \\ 
\hline
Incluye objetivos especiales de seguridad                     & 1             & 0                        & 0                 \\ 
\hline
Provee acceso directo a terceros                              & 1             & 0                        & 0                 \\ 
\hline
\multicolumn{3}{|r|}{\textbf{Total}}                                                                     & 52,5              \\
\hline
\end{tabular}}

\caption{Factores técnicos}
\label{Tabla.Tecnicos}
\end{table}
\end{center}
